敵人既敵人就係朋友！！！

我地要用一切資源去對抗中共！
今年唔好再投白票，泛民幾on9都點都要掃走班保皇先！
希望泛民今次真係俾啲心機，唔係再界黎界去